疤狗以為皇馬出局就拎到歐聯？我地曼城就收你皮

教你踢波🌵